各位有專業資格嘅手足，記得登記功能組別選民

詳情可以睇返呢個post

你係唔係直線抽繫ive仔？

九東選民表示功能組別係唯一可以叫做部分勝利嘅地方

唔明你講乜

推

建測規園選到司馬文都俾佢搞返做謝偉銓
正仆街

係姚松炎

Sorry sir 記錯咗

好鬼煩，要係佢地章程認可的咩咩會，我商界同出入口都唔得

佢入面是咩大陸商會，中醫，唔知關「香港」商界咩事

我打電話去小佢鬼
佢地聲都冇得出

最后只可保持係超2，頂！